香港就算獨立 班垃圾都唔配成為國家

望下非洲堆「國家」先啦

獨立到真係切柒煲湯派街坊